幾多連登仔手持外國居留權

入嚟統計下
綠卡

中國對我黎講係外國，算唔算？

算

有宇宙通行證

澳洲
歡迎絲打PM

大英帝國

朝鮮

BC 單身

香港

BC
有次去歐洲攞住本bc，個鬼佬可能見我亞洲人樣，唔知係懶熱心定點叫我排番去foreign 條隊。我show一show本野，佢呆左一呆咁

葡萄牙 可以去歐盟國家做野同居住

綠卡有撚好晒？
利申 美帝子民

遲啲封面無左歐盟同bno一樣樣

得外國簽証

牙買加

台灣

澳洲

揸bc

加拿大 英國

英澳公民

+1

美國出世

無 三十年後唔知點算
努力緊希望可以返祖國或者加拿大